咁夜有直升機好嘈

成點鐘架直升機係我附近直直直左就黎半個鐘係咩事？

將軍澳？

直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直

捉賊 自己上蘋果睇